想問好耐 到底大媽算唔算蝗語？

阿嬸？
阿嬋？